如何對抗蛇齋餅粽

開左幾次吹水台都好快沉
睇下開喺創意台得唔得
大家非p牌可唔可以幫我推

相信大家屋企都有廢老收左蛇齋餅粽去投票
老一輩覺得收左人嘅禮物就要幫返人，呢樣野我地改變唔倒
但係我地可以做嘅係利用佢地另一樣改變唔倒嘅野
貪念
我地只要同啲廢老解釋返奶共班狗派野嘅目的就係要贏選舉，而佢地輸左嘅話嚟緊幾年就會派更多野想贏返下次選舉，咁班貪心嘅廢老就會自動波唔投奶共狗

咁多位孝順嘅子孫唔係唔幫手呀嘛
幫我推呀

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

有無人呀

聽日再開過 開到你地睇倒為止

希望聽朝起身見倒上熱門

唔比家用

用更好嘅蛇齋糭餅氹佢地

不失為好方法

推呀

可唔可以幫手推一推 唔想再開新post